有冇人返咗新工,先覺得舊工其實唔錯？然後返舊公司

當初走嘅原因係因為我有個念頭困擾我好耐同有個同事好閪,不過佢quit喇！個念頭就係想試下由飲食轉做保安,但做咗兩日覺得好難捱,驚做得耐變廢人所以quit咗,之後走返去做包,但新公司原來冇嘢學,祗不過係中央工場將啲麵團打起冷凍之後送嚟舖頭,之後先發酵落料再入爐焗.
反而舊公司就真係日日打麵團,之後即整.雖然係咁,但返而仲hea過新公司.
亦因爲咁我聯絡返舊公司個上司,佢話我返去都okay,反正以前個位都未請到人.

但老母係典型奴性心態,認為唔應該成日轉工,話我唔適應咁樣,但其實啱唔啱做落去得我先知 ,反而同細路傾就冇呢個問題,佢自己都話職場都係嚟嚟去去,冇話打死同一份工呢啲心態,可能呢啲就係代溝喇.
有冇人都係好似我咁？

大家有冇類似嘅經歷？

返la
識friend食回頭草。因為要work life balance

好草不怕回頭吃

老老實實,其實最後嗰個月都好後悔,仲要啱走先開始同新同事friend緊.我以前仲喺道做嗰陣都有人食回頭草,佢以前仲要係喺酒店做嘅添.

反正你都問咗舊公司, 咪返去囉

唉,有時做人都幾煩.以為辭咗職搵另一份會好過依家,點知做落又唔係咁理想.反而返新工先覺得舊公司其實好好做

返到就返啦，做生不如做熟。最慘係想返又返唔到啫

太好了,舊上司話可以同上面傾.有機會拎返以前嘅人工

好馬不吃回頭草

大把啦

總之凡事留一線

如果佢未請到人
其實佢都頭痛緊

難得有個熟手主動返黎做
佢又唔使煩人手
又唔使再花時間教人
對佢黎講都係好事
你又做到想做嘅事
Win win雙贏
Why not?

上頭話畀我返去,我仲可以拎返走之前嘅人工

好馬不食回頭草 你走過 上面一定唔會升你先 你自己諗

我從來唔覺得自己係隻好馬,我不過係隻斑馬啫.至少食回頭草其實冇問題,我公司有人喺酒店做過都返嚟做啦,出嚟做嘢都係為錢,第二就係睇下工作環境啱唔啱自己啫.
舊時我做麥記嗰陣雖然好撚忙,但我做得好開心.
其實做得我嗰行啊,有本錢嘅都諗住自己開舖做老闆㗎喇,同人打工做到幾叻咪又係得個朵叫師傅.

返啦

返到啊,8月返去
依家呢份返埋下星期五就收皮,反正未夠一個月,但啲人就當我會長做咁
呢間人工又低過我舊公司2000蚊,嘢又冇舊公司多嘢學,但就有由開工做到收工,想去廁所蛇下都難,個6日假仲要三個月後先有

喺舊公司得罪人？

拿返舊人工就開心？

咁相對既姐
如果新工多唔多又惡頂幾倍真係做生不如做熟

啱啊,我喺新公司由開工做到收工,停低一秒唞下氣都會畀人話做乜停低,做咗一個禮拜,原本諗過做埋下個禮拜先辭職唞兩日返舊公司,但諗諗下都係再做廢青多一個禮拜先.
呢個用夾埋做得嗰9日嘢